真是牛b死了

雖然標題同圖片相符
但我都係負皮左

負皮係比我自己唔小心笑左

牛你老母個B